根本日本妹就搶手過港女

當你同一個港女拍拖耐咗
發現到佢嘅缺點
就會覺得D缺點好難頂
覺得其實都唔係想像中咁好

而同個日本妹拍拖
佢嘅缺點只不過唔係處女
但係你望住佢就好似AV女優咁幫你含撚
反而會因為發掘到佢好多優點
令你好珍惜佢

港女同架妹
男人普遍揀後者

港女就係處女？

港女話自己係處女呀嘛 [quote]
咩踩單車冇咗

永恆既處女

港女除咗處女多啲之外仲有啲咩優點

死啦 港女連依個優點都冇埋啦

你同問香港邊度食拉麵好食然後答日本是但一間都屌打嗰啲on9有咩分別
係啊 日本妹(可能)好過港女
不過咁又點 關我一個香港人咩事

港女同架妹
男人普遍揀後者

你以為你有資格去揀？

痴線，日本妹單身多過港女多喎
港女就算大肥婆D男人都爭住埋單啦，
你唔係以為日本得掛

吓？ 肥婆送比你埋單啦

我而家溝架妹鬼妹仲易過溝港女

港女可以講係此生無緣

你可以去日本溝

幫手供樓
人地咁樣答我

嘩巴打你咁講嘢都得

老婆日本人
只能夠話 2邊都有2邊好
港女 講得笑2個人相處比較自在 同港女講野唔洗轉彎末角。 上邊有巴打話會幫手供樓其實錯唔曬。因為我老婆結咗婚後連工都辭埋。仲要我養埋佢

日本妹就家頭細務做得好足 煮飯唔洗叫識自動自覺煮定等我返。仲我老婆本身真係好撚乾淨，除咗佢會成日keep住執屋外 佢都要求我要同佢同一個level咁乾淨 所以有時都幾辛苦

你個老婆傳統啫

唔係佢老婆傳統 係日本9成女人都想做家庭主婦

你煩唔煩 成撚日講日本妹好 又唔比個渠道黎 有無app 之類呀屌

我自己都有班香港朋友
大多都結咗婚 老婆一樣係日本人
其實呢，無可否認我老婆係懶得返工先辭職既
因為我班朋友既老婆 多數係因為有咗小朋友先辭
但我屋企個隻野就未結婚就交咗辭職信

同埋你住日本都知嫁啦 雖然依加結咗婚仲出緊黎做野既女人比例係多咗，但成個日本我諗真係得大阪同東京人會係咁。
小弟住細城市，10個女人9個都係做家庭主婦
（前提有咗小朋友）

大把日本妹返工

你跟我拜師

世界冇免費午餐

結左婚個老公養得起邊有日本妹想返工
多數日本妹都係諗住返工時執靚d釣金龜比上司睇中中出
唔通個個返工個個都想返工咩
拍拖都話會返工賺下 一結婚就變身做c9

Push